張衛健真係好正啊

聽到把聲 見到個光頭 回憶返曬嚟
個二撇雞好正好啱佢
十幾年無睇tbb劇集
今次真係好有衝動睇
利申:真係十幾年無睇tbb劇

逼啪你個龍的洞吖

老喇 講野都唔夠氣

型到跌渣!

咪又係食老本

好想睇

係咪張偉健本人出po?

好掂

試水溫

牙健都有打手

牙健以前高登已經上神枱

佢套功夫足球真係好撚尷尬

尼到冇人識佢喎

聽佢背個段鳩嘢聽到好尷尬

我攀過既斜坡已經太多太多壯膽記得唱歌咪講咁多放馬過黎!

果期瘋狂抄考星爺成品
拍成電視劇

其實早期d劇高汁好多

呢個世你唔蝦人,人蝦你
人唔蝦你,你蝦人
你唔蝦人,人蝦你
人唔蝦你,你蝦人
你唔蝦人,人蝦你
人唔蝦你,你蝦人
你唔蝦人,人蝦你
人唔蝦你,你蝦人
你唔蝦人,人蝦你...

收皮啦條老野
論搞笑同祖藍無得比

收皮啦王粗鹽，人地爆紅果時佢仲飲緊奶

日行一善 積善積德 日行一善 積善積德

誰大 誰惡 誰正確

係

型到跌渣

真係唔明吹奏d乜
當年一聽真係轉台都來唔切